---
title: Blog 11
date: 2017-10-17
---
Begonnen met het ontwerpen van de bovenkant van het bordspel de juiste stijl vinden was in het begin moeilijk maar ik ben uiteindelijk op een goede stijl gekomen die goed samen gaat met het design van de andere.
